全民零消費進一步打擊經濟

衣
1. 上網咩衫都有得買 有門市既就係門市試完再上網買

食
2. 幫襯黃店 唔洗多講啦

行
3. 坐巴士 要坐黨鐵既話就用綠卡 有活動既日子更加可以跳閘

日用品
4. hktvmall/屈臣氏/光時

節省無謂消費 避免將資金流入仼何非黃色商家手中
聖誕節新年呢啲商業性節日就更加唔好消費

我就係零消費既成功例子

就算想買呢...
12月1月唔買
2月為左清貨就會減價
到時先買

已經mark好要買既衫等佢減價

唔驚到時冇碼咩

我好想買衫
已經忍咗好多個月

返校要睇啊
迫爆戲院

c原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

點解無人搞和你維工展會既?

無碼咪唔買